窮JJ供部Macbook定上Carousell買部二手機好？

如題，小弟想要部手提平時做用黎做下功課同做Project咁。
自己就傾向買部二手頂住檔先，因為見到二手網有d Macbook機都唔錯，價錢4000～5000都可以接受到，但係要Full pay，冇保養（不過要同屋企人借錢）
咁屋企人就係都話唔好上網買，驚俾人呃，又冇保養乜乜乜...話幫我供部新機好過，雖然分期俾，一個月俾700蚊睇落唔多，但係圍返都好乸利 有d肉赤（d錢最後我都係要逐個月還俾屋企人）
究竟Full pay買平價二手Macbook（冇保養）
定貴價買部新機（有保養）好呢？求指教

讀書就二手啦 依個價錢買到部性能好啲既機
讀完書賣番都唔洗蝕
利申 過來人

卑撚心機讀好啲書儲錢買過部新啦
部MBA用撚左我5年都未壞

根本唔需要 唔好買

dcfever > carosell

做功課超級唔方便，我初初都諗住唔買，用手機算。當我做完第一份功課先知有部手提嘅好處

我都咁話，奈何屋企人太頑固，點樣可以點醒佢地

收到

自己買自己供
唔關佢地事，唔需要同佢交代

二手平還平，唔知有冇暗病，特別係粒電
樓主一定要用Mac機？Windows機如果用大學offer買，有幾部五六千的唔太重又性能ok架

翻新機

得閒上去睇下先

係呀，要承擔風險
不過冇話一定要Mac機，巴打有冇好介紹？

暫時未負擔得起，所以要暫時靠佢地

你無返part time o羊？
當年讀U, 我都係會grant loan 加補習自給自足

月供7xx濕濕碎啦

冇能力買windows
夠用有突

呢度有齊full list

HKU/UST有Dell同Lenovo（個人覺得大廠比較穩陣），Acer雖平但有鑊氣

實用但重少少可睇下呢部

想輕但貴少少就呢部

返緊一份，但係讀Nursing真係好多功課